我買左好多港股，我宜家好辛苦好絕望呀！ 3個月後唔知恒指有幾多點呀！！！

點算好呀！！

講下你買左咩？依到大把人同你一樣坐緊艇

放心，會升
不過只係帳面

多數恒指股

我好撚驚呀！！

金融風暴\歐經濟不振 量寬料加碼逾四萬億
時間：2020-05-30 04:24:35來源：大公報
下一篇：受疫情沖擊 亞洲多國政府出台經濟援助計划

圖：歐洲央行3月推出7500億歐元的緊急買債計劃

歐盟統計局公布的歐元區5月通脹率放緩至0.1%，為4年來最低水平。經濟學家們預計，由於物價幾乎沒有上漲，而經濟恐深陷衰退，歐洲央行下周將加碼緊急買債計劃（PEPP），預計增加5000億歐元（約4.27萬億港元），以恢復經濟增長。\大公報記者 張博睿

周五公布的數據顯示，歐元區5月消費者物價指數連續第四個月放緩至0.1%，令通脹進一步遠離歐洲央行設定的接近2%的通脹率目標。雖然食品價格在封鎖期間持續強勁增長，但由於對燃料需求減少，能源價格降幅按年擴大至12%，創下逾10年來的最大跌幅。

歐元區經濟今年恐縮12%

近期的經濟預測凸顯了市場對歐元區經濟前景的擔憂，歐洲央行總裁拉加德亦於周三表示，預計歐元區經濟將在2020年萎縮8%至12%。

彭博的一項針對經濟學家的調查顯示，七成半的受訪者表示歐洲央行下周將加碼5000億歐元的緊急買債計劃（PEPP），令今年所有刺激計劃下的債券購買額達到1.6萬億歐元（約13.7萬億港元），並預計該計劃或將延長至明年年中。

此外，受訪者均表示，歐央行或將在2021年及之後將緊急購債計劃下的到期債券重新投入到債市，以防止財務狀況趨緊的情況。

Pantheon Macroeconomics首席歐元區經濟學家Claus Vistesen表示，歐洲央行將進一步提高其資產購買量，並已作出承諾，將該計劃延期至2020年12月之後。

歐洲央行自3月推出7500億歐元的緊急購債計劃以來，以平均每周260億歐元的速度購買了總計2120億歐元的債券，如今將加碼計劃，顯示出PEPP成為歐央行應對疫情導致危機的首選工具，拉加德亦稱PEPP為工具箱中的最佳工具。

此次加碼將增強歐洲央行在重建歐元區各國經濟中的關鍵作用，並一定程度上消除對於德國憲法法院裁定歐央行祭出的「公共部門買債計劃」（PSPP）部分違憲的擔憂。

歐洲爆發債務危機後，歐央行祭出公共部門買債計劃，截至2019年底已累計持有2.1萬億歐元的主權公債。然而德國憲法法院早前宣布，歐央行購入政府公債之舉部分違憲，若歐央行不能在8月初前證明購債行動的合理，將退出該計劃。由於德國央行是歐央行最大的股東及債券買家，因此威脅到了歐央行透過買債，以緩解歐洲債務危機的計劃。

不過，德國憲法法院指出，判決未涵蓋歐央行為緩解疫情祭出的緊急購債計劃，目前在歐央行每月的購債額度中，公共部門購債計劃的比重佔不到四分之一。

之前咁多機會走都唔走，之後唔會升得返

點解有一個星期都唔走

貨幣支持\人行泵2400億 下月或降準
時間：2020-05-29 04:28:46來源：大公報
下一篇： 面臨挑戰\外部摩擦增 人幣跌至7.16

【大公報訊】記者倪巍晨上海報道：人行昨日在公開市場開展了總額2400億元（人民幣，下同）的逆回購，操作規模較周三擴大1200億元，中標利率持平於2.2%。分析指，人行近幾日逐日加大逆回購操作規模，意在對沖地方政府債券發行，及財政繳款等對市場流動性的擾動，短期流動性料延續「合理充裕」，鑒於下月MLF（中期借貸便利）到期規模較大，降準窗口或再開啟。

興業銀行兼華福證券首席經濟學家魯政委指，市場資金面從本月下旬開始漸趨緊，從歷史經驗看，「寬信用」兌現一段時間後短端利率或脫離極低位置再度回升，鑒於目前央行政策並未轉向，市場總體流動性仍將延續充裕狀態。

上海銀行間同業拆放（Shibor）各短期品種回購利率昨日跌多漲少，但漲跌幅均有限（見附表）。展望未來，華創證券固收首席分析師周冠南提醒，從疏通貨幣市場利率並引導貸款利率下行、妥善處理金融風險，及財政刺激政策放量等角度看，人行有維持流動性寬鬆的理由，鑒於6月MLF的大量到期，降準必要性進一步提升。

10676

信中國, 唔驚!

有乜好驚
而家要吸多啲

睇完侵侵說話，我覺得星期一有得升，你唔洗驚

面仔買左熊
完

？？

吓！

一齊嗌正股驚閪

好驚呀！！

中資股有國家隊 唔驚

你有買到？

早D去IFC拎定籌啦, 遲左去可能要排幾個月呀, 到時要絕望多幾個月仲辛苦

2805 分散投資亞洲

放心啦，人類滅亡港股都唔會受影響

......

有d 貢既野

驚閪咩，恆指重上三幻點啦

我咩都唔識架 Help

all in 牛！別人恐懼我貪婪！

冇圖

屌 睇完你個名....怕能左

all in 熊！別人貪婪我恐懼！

哈睇你今舖買咩好

唔鳩買

唔鳩買！小心駛得萬年船！

姐係點

樓主報個倉畀大家分析一下啦

唉 有心機報倉就唔會開d 咁既post

長線必勝

中電，狗鐵，恆生，盈富月供

本來for長期渣 而家應該點？

個個都話跌

巴打

3個月後，15000點

唔係掛

傻仔
今時今日仲玩港女

好後悔呀

拿我就買咗牛證

貢大膽

放啦
隻垃圾匯豐我都斬柒左佢了

又係你呀盧生

人人

Hi

唔玩喇
比番d $我

我都係買左中電恆生，應該點做

轉美團 小米 巴巴 騰訊
美股轉BABA PDD

又想燈到升

on9
學我星期5allin熊咪唔洗驚

前幾日
正股放咗一半以上

[url]4萬點，不是夢[/url]

咩三個月後

星期一後都唔知點

正股驚閪 一日未放一日都未輸

我應該照供，中電基本上唔會跌太多，日常生活要用，反而盈富要再諗諗

388 新高喎

郭嘉會連同四大富豪聯合買貨 托高股價

跟緊盧總腳步 今次真係數錢數到手都軟

戇鳩
一早話買美股㗎啦
抵撚死

咁醒

你買左跌？

死藍屍
黃既舊年已經轉晒美股啦屌你

買升 其實我一早洞悉到你既投資方向理念

我咩都唔識

正股唔驚

托住股樓自己先走
蟻民咁都唔走就自己接火棒

正股好多都跌左好多

你真係好謙虛

走左啦

救我呀！！

星期一不問價沽撚曬佢

好撚驚呀

買左幾多啊

Help

你依加冇蝕咪得囉

蝕緊

連登仔真心勁
周街都人人蝕錢，係連登仔繼續跑贏大市
牛市熊市金融危機都賺
難怪游泳健將都被睇低

驚乜？一日未打仗正股驚閪咩

相信中國,同志,怕什麼?
(有無大媽圖?)

總數？

星期一 一開市全部市價盤走

貓總

蝕左5000

好期待星期一

一d 都唔期待呀

點解 人哋沽貨先有機會㗎嘛

我買滙豐輸咗3萬，都即時轉買美股了

星期一要返工受死呀

兩樣嘢冇衝突 揀匯豐係你自己嘅問題

被動收入wo

係，個陣諗住的士哥收息
點知損哂手
依家all in 科技股

的士哥收息呢篇野真係害死好多人

個陣走得好痛苦，好似同女神分手咁
但諗諗下長痛不如短痛，盡量追

買左邊隻 想跟

痴線

財經節目咩

講2隻來ok?
883? 🤣
定係中銀

係呀 盧總我師傅黎

痴線.....

大哥 比2隻黎

我面家買左7200
睇下有無機會

唯有睇長d，睇下2-3 個月後點啦

講真啊 咪又係當炒消息 港股有幾何會跌落18000樓下 下星期隨時拉上23700-24000 食一轉重貨再跌都未遲

比錢老母麵

星期一爆升

最緊要係幾時買? 有冇水位?

一定係連登仔買多左納指科技股, 納指近期調整多左, D股又升唔起

當然冇水位啦

新手ching 我都係New手

對唔住 前幾個月見個價唔錯入咗
依家會放

問你買咩幾時買又唔撚講

攬住d股等食屎啦

買左咩先？唔多咪坐下

樓主俾啲信心 好快就會過去

係就好

有啲嘢要用始終都係要用

樓主呢

收工啦 今次真係等星期一 一開市要多謝你

我都重貨誠哥
坐左幾個月

恒生先最慘

？星期六日休息下，星期一返工受死

2019後仲買港股

平時有咩做呀 大哥

有啲嘢點都要用嘅

唔係喎，星期四，五，北水如果唔係大大力嚟香港托市， 我都唔會即刻走曬淨返低少少嘅貨。 樓主唔走，即係話佢對香港個市仍然有信心。有信心又要喺度呻，即係想點？係唔係有病？

我百七時開始供，而家跌到百一

我相信五年都升唔番百七

除非國安法突然話唔立啦
如果唔係個恆指跌多幾千點有咩出奇

上次緊急法走貨 之後3662升一倍 今次唔信啦

訓覺，打機，等返工受死

佢唔跌穿一百已經要還神

你唔識野就出番去啦
我係樓主忠實fans

可以同我講買左咩嗎

咁我都係Mr Bean 忠實fans，夠哂搞笑

關我咩事

咁你係咪樓主忠實粉絲，又關我乜嘢事？

叫你出番去咪關你事囉
你話樓主有病 我緊係要屌下你

做咩鬼 我亂9咁買架炸 輸錢啦

我話樓主有病，又唔係話你，分身？乜原來你係連登主人，叫人出去？

有病就唔好掛住上網，快啲睇醫生/食葯啦！

恒指

7200？

哈哈 傻西

換馬，All in 喼神 1910

可能望到8月尾睇下點

我諗緊好唔好賣晒佢

買咗幾多？

聽日無得升？

其實好少,得幾手

幾皮野諗下hold唔hold，不過hold嘅話有排都升唔返二百幾

除非情況特殊，一日半日話估到都係騙你既姐
可以既留tg啦

我都坐緊 早大半年買撚左領展 唔好屌我ok?

支那托緊市，最後逃生門

盧總我跟你蟹左咁多貨 你唔留tg比我既

老貓定律： 0

人地講事實點醒樓主都唔比?

唔怕喇，跌左2成姐

add 上面巴打

完左

國家隊進場

好快跌架啦

絕望啦

4萬點

今日好走啦

發發喇

2 個月後再望下

盧總不論返工定買股票都咁灰

就放Lunch

巴打比左我tg你啦

說笑...

期又想跌～完啦

低水啦低水啦！ 點算呀！！

升反而冇晒人

蟹盧

升返啦

其實星期五買咗好多

咁死得啦

又升

樓主好屈 港股升咁多， 又就快星期五， 成個風向都係去哂樓主到

星期五都冇用 返工好多鑊